曾國衞：香港民族應對共產黨助港抗「CCP Virus」感恩

曾國衞：港人應對中央協助本港抗疫感恩

政制及內地事務局長曾國衞在本台節目表示，中央好關心本港的疫情，明確表明會無條件、無限量支援本港抗疫，目前已有10名內地先遣隊成員來港，之後會有更多內地檢測人員來港，一完成任務就會離開，不會逗留。他強調，內地人員來港是協助本港抗疫，港人要感恩，不應惡意、蓄意製造謠言。

曾國衞表示內地人員是接受港府邀請來港，一到埗馬上展開籌備工作，無理由要求隔離14日，加上來港前有進行核酸檢測，做妥一切措施。至於粵港澳三地互認健康碼，曾國衞指技術問題已經處理得九九十十，本港當前要控制疫情，之後會再與內地及澳門商討執行細節。

原文網址：

講真
係唔係全世界都要多撚謝你?
係你度爆出黎,你執返D 屎叫做打個和渣,多乜撚野謝?

膠都廢事派

佢地抗左乜野

淨係識驗孕，連condom都有用過佢地

我有興趣知多啲崑崙銀行嘅用戶體驗多啲囉。

打你老母和
全球經濟停頓
條數點計

呢條數一定係另外計